[有圖]比卡超係最可愛！！！

接實我啦 超〜

加油

好pure好true

皮卡-皮

大耳獸好快入黎踩場

大耳獸

挑機

駁唔到

古樂獸

大耳獸完勝

好撚柒

大耳獸冇得輸

你明明叫比卡超

大耳獸同比卡超我都好鐘意

冇問題~

2隻都好鐘意

完勝

可愛咁點解你要蒸左佢

大耳獸呢啲曇花點同不死比卡超鬥

你未見過啲呀姐逗bb咩
好可愛呀，好想食左你呀咁

最得意嘅卡通人物一定係新丁

人類同獸類冇得比
Btw小新一定係人類小朋友界既王者

車厘龜同黨得意啲

唔洗講，波波球完勝

睇初代都好中意佢，但後尾唔見左

我都覺！！！

火球鼠可愛啲!

唔駁

問過巴達獸未

數碼暴龍入面大把得意過巴達獸喎
大耳獸V仔獸基爾獸

比卡超

咁點解比卡超咁得意 你仲要清蒸佢

我認同

唔清蒸比卡超清蒸彭慧中好唔好

伊貝得意d

垃圾

屌你老母清蒸比卡超啦

why not both

好快會有d懶清高既on9仔話：
連登真係好低質，比卡超都上熱門

大耳獸可愛得多

有冇sticker

連登真係好低質，比卡超都上熱門

btw細細個已經好鍾意比卡超

果然翁>all

好想搣佢面珠登

叮噹最正

比卡超完勝大耳獸

百變怪完勝！

有冇人鍾意小火龍

黃x浩？

火球鼠得意d
不過之前次次都俾人殺死
一歲的火球鼠死了

哈姆太郎?

巴打識貨 呢套勁好笑

人地叫Ebichu

睇睇下覺得自己好似比卡超

正想po 好正

車厘龜完勝

摸

ok 你贏

利申，jed

把聲勁煩
睇完一集會燥燥地